青衣/荃灣區 電結他招生2 (教rock 亦教jazz ,攻略五線譜同考試,不同風格一齊癲)

對上個Post

入面有D 教學同簡介

資歷: rockschool 8級電結他, 5級皇家鋼琴,五級樂理 地點: 青衣/荃灣

實戰: 4年爵士大樂團, 一年兒童合唱團, jazz band 同各大大小小的酒店演出

教學經驗: 2015 年 poly 音樂比賽冠軍 (份譜係我幫個學生編,幫佢執左個BASS,結他同鼓) 聽個學生講佢地攞冠軍之後畀紅線簽咗約

數個學生達merit 成績,而且考試歌好高分

教過兒童合唱團,幫佢地綵排演出

教緊社區中心同琴行,社區中心教班由上一手教左兩年都唔熟open chord去到教左9個月教緊hotel california ;當中甚至有自閉同學習障礙都算學得好地地

有教地區琴行…教緊自彈自唱,有個女仔幫佢編埋intro同掃法

聯絡方法: Tg :klguitar (第一堂試堂免費)

對上個post 有巴打跟緊,由地獄級拍子去到已經好準同岩touching 去到自已寫緊solo 同挑戰緊考試…希望佢來年一帆風順

亦有人想玩jazz 學到可以去酒吧玩…果個BRO 已經征服autumn leave, all of me 同blue bossa , 重記得岩岩收果時拍子勁唔穩,依然jamming 已經穩陣, 識解chord同識用dorian 同lydian 去處理jazz

都高興有部分有音樂底的巴打搵我學結他…當中不缺8級琴行底的人

當中已經能應付funky free jamming

而由零開始已經開始轟轟轟同迫緊佢地duo 去學jamming 同學solo

我應該唔算傳統Rock 老師,堂堂練歌only

學習系統: 教歌,教jamming ,教licks,寫solo,解樂理, 教不同風格, 特別係jazz 呢類比較難的風格,會迫學校學五線譜, 當然都有教考試

第一堂試堂免費…

今個post會打下 D教學啦…今次講五線譜點睇快D…

至於D 左右手點大力D, F chord 點樣按得快D, 坊間大把教學我就唔寫啦…

希望我呢個招生post ,除左宣傳招生…都可以幫下有緣的你…亦可以隨便問問題

視範(類近平時教學):

metal教唔教

教啊 d 6 連音， 7 連音 metal 常見的癲拍子都會講

7/8 呢類新派metal都會講

如果有特定譜都可以拎來問

個課程都會講metal 歌

幾勁咁

簡蛇

Long time no see

係咪一樣教到好激心

嘩啊sir 你D手指手勢都幾核突
一隻隻彈起晒既

睇番幾次個動作

真心請教 ， 你覺得動作好大？

唔講彈得快先 起碼0:27果d無咩可能出現先
另外記得tune好支野先拍片

push

唉，真係提起都傷心
得閒飲野講

對音樂0知識 拍子都唔識拍收唔收？

可以啊 有趣tg我啊

做呢行係咁

個tone個touching咁柒仲好意思搵食 child登

我都睇到o曬